認真我地咁討論法，連仔會唔會俾人拉？

如題